一人一首依家聽緊既歌

首歌好撚勵志

聽開垃圾歌

我都想要番呢個control centre

Hit them folks don't stop ayeeee

風箏

個人覺得最正個句係

you ugly you your daddy son

有無睇過上ellen跳個個細路 好撚可愛

old school never die

冇

好彩冇更新

聽緊佢前幾日concert個版本

光影

正啊

HARUKAZE - Scandal

目黑

飛－supper moment